球王麥佳亞凍結鏝城跪拜+鏝城恥笑區

麥佳亞

鏝城

爭冠? 返去執牛屎啦

垃圾

屌咩

馬列斯 未斷腳咩?

垃圾鏝城唔係好撚勁架咩